大學有個師兄 入左督察

話說之前有個師兄 臨grad前一直都無搵工 又話自己會做警察 我果時心入面笑尻佢 邊有咁易入 原因佢得170左右 又瘦 點知佢1take pass哂d interview 即袋4皮幾。做左3年而家已經好似係senior 後尾先知 佢老豆係總警司 真係好想靠父幹

其實幾黑暗

有邊行唔係咁 咪雙重標準

紀律部隊識人=interview入去閒話家常

咩色hall?

前處長個仔都係咁升官啦, 將來咪到佢做處長囉

未必, 不過都唔差得去邊.....

總警司個仔WO

總督察個仔就話可以撚多兩句姐